seven同fight club睇唔睇得

會唔會好似shuttle island咁彈d野出黎, 最憎彈野出黎嚇人

Fight club

Seven

咪煩喇 睇你就睇 問乜野

你都係大個先睇啦

好睇
唔睇後悔

嚇撚死你呀FIGHT CLUB

你真係想睇呀

Fightclub 係我心目中最佳電影，當年睇完真係好深刻😯

shuttle land都驚，睇叮噹啦

小學生都有ac